{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 맛보소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 お店では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。次のご利用のお客様のためにありがとうございます。 客室や周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 当ペンションでは客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車可能なスペースもあります。 春と秋にはシイタケを採る体験も可能で、採取したキノコは購入する必要があります。 キノコは等級に関係なく1kg20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊したい場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。次のご利用のお客様のためにありがとうございます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "ペンションでは個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動を控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りや自動予約キャンセルについてどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "シイタケの採取体験はできますか？",
            "answer": "春と秋にはシイタケを採る体験も可能です。採取したキノコは購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キノコの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "キノコは等級に関係なく1kg20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 679
    }
}